求買賣二手車牌簿問題

希望Ching幫幫手，係28睇中架車，約左睇車，但我唔確定佢係經紀定車主，想問驗車前要問佢拎牌簿對左身份証係車主先，但如果佢係經紀代理，點樣證明車主受託佢賣車？thx

佢有車匙有牌簿 驚乜鬼呀
簽到個名 做到過戶個程序就得啦
車匙俾咗你 成功過到戶 你再俾錢佢

你wts佢話想睇車
佢問你邊架
咪係車行囉

個個post都係咁講
但係次次都有人問點分車行定私人放盤

如果冇車主授權都可以兩條匙同牌簿喺晒佢到，佢都幾勁

呢個真係得架. 試到好幾部

明白，thx各位大大第一次有d淆

車行又點私人又點
睇車係睇部車 睇價錢岩唔岩架姐

唔洗理,睇中左就落訂一手交錢一手拎牌簿, 轉左名就比埋尾數交車交匙. 無特別

Thx Ching